王心穎真係好撚柒 （有圖）

本身都覺得王心穎嗰樣都冇乜野，呢排跳唱"到此一遊"，覺得條女嗰樣好奇怪 特別嘴部分 唱歌嗰陣嗰咀好似含緊撚 仲要擺埋啲好有自信既樣出黎 好想大把大把車落佢嗰死人咀度 有冇人同感？

真係好似toy story個箍牙仔

佢個笑好假，假到令人有啲唔舒服

咪嘴 但又扮唔似
所以先咁誇張

德成女傭

睇果陣心諗佢個樣做乜咁兇狠
Btw王你老母

呢條女好有機心
成日借d咦博出位

認同，但如果佢肯做我條女一定制

點解唔cool 牙？

我之前覺得佢幾可愛同靚，但佢唱呢首歌同跳呢隻舞
我不知不覺對佢產生厭惡

臭西一條 博出位

見到佢就諗起佢同森美拍旅遊節目
好撚姣

佢地化啲妝全部都好heavy同個樣唔夾
蔡思貝同佢地完全唔同層次嘅